\begin{description}
	\item[Cocreación] \textit{Constrúyelo con ellos para mejorar el crecimiento, la productividad y los beneficios}\parencite{ramaswamy2010power}. La co-creación de un consumidor es un proceso social, activo y creativo, basado en una colaboración con los productores (vendedores) y los usuarios, que empieza por la empresa para generar valor para los clientes. Es el acto de involucrar directamente los consumidores (en algunos casos durante varias veces), en una producción creativa o en un proceso de innovación. 
	\item[Innovation]
	\item[Demand Management System]
	\item[Demand-Side Management]
	\item[Funcionalidades Enrichment] Agregados
\end{description}